［勸世良言］過3322既咪入恆管/ou/樹大

Ou nursing另計

恆管/ou讀完冇撚用，去讀asso考個2.5都上得番。點解唔比個機會自己讀asso去搏8大呢？

同埋，識玩一定入東大，嶺大分數，做專業人士。

今年望住太多朋友的弟妹比人昆去報恆大，屌那星

識玩一定asso
輕鬆過三上ugc

最撚on9係咩政府資助三萬蚊。

貪個三萬，後悔一生

毒撚學咩人食女

一定有得你食咩ching
你係咁靚仔既你入八大都可以食到恒管女嫁啦

再推。

唔好入啊

推

認真ou有科成九皮野一年, 減三皮都要六皮, 真係昆錢到hi

恒管唔係吹到收17分架咩

14分都收

Btw 識個恒管做big4 喎
出路真係咁差咩

asso入恒管gpa要2.8
既然學費平左入去hea 4年算啦
好過用2年時間讀asso先入去，asso又冇得玩 浪費青春

2.8正常讀下書都有。

自暴自棄

上連登

識人讀恆大PR first hon, 而家乞緊食

識大把人dse十幾分入asso，之後入撚哂ugc啦三大都唔少
當年入開樹恆嗰啲做哂傻仔啦

知唔知點解三大無人會用入big4嚟打飛機，因為三大阿豬阿狗都入到big4

呢篇講喺asso生活係點過好似都有少少用

做政府工,讀OU完全係十分有用,認可唔再講,黎緊考消防隊長